台北酒店有咩推介

最好近夜市，西門町附近
有冇人住過邊間平靚正可以分享下thanks

hotel papa whale

有諗過依間，巴打住過？聽講房入面有三本聖經堅唔堅

搞錯左，原來係第二間
Btw，依間好唔好住？有冇浴缸

我都住過 其實唔差 不過系地下室 會暗咗啲冇窗

睇個feel有啲似青旅

沒有

路境行旅

住過地下果層有少少暗 但裝飾都算新 無見到聖經

儷夏商旅
住過OK!

有諗過下次去會住宿之酒店
之前就住Burgary 有大浴缸 可以玩浸浴

睇你有乜要求先
有無話青旅唔得
一定要有窗 要有乜咁

桔子系列

Bnb好過啦
又大又平 住落靚過好多酒店
二百幾$晚

利申個個月返台灣都住bnb

要有定仔陪訓

台灣青旅 (北車)
大廳有梳化有投影機播體育節目
又有廚房 又平

住過咁多間最好係呢間

西門二樓

咁要我屋企先有

唔想要青旅同女朋友去

夜晚格劍？

麥明詩話撞鬼嗰間

巴打有冇介紹？

君怡

非

寧夏2號酒店 大大個浴缸 厠所同廳差唔多一樣大咁濟